{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 무선동 한옥마을 제비"
    },
    "text": "無線洞韓屋村チェビは韓屋体験のための場所で、静かな雰囲気を感じながらお茶一杯の余裕を楽しめる母屋をご提供しています。 客室は上下の部屋に分かれ、個別トイレ、シャワー、キッチン施設が完備されています。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、エチケットのため22時以前に入室することをお勧めします。 ペットは入室が禁止され、客室内での喫煙は禁止します。 物品の保管は本人に責任があり、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。 業者施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあり、22時以降は静かにしてください。 肉類、天ぷら類、魚類の調理も客室内ではできません。 退室時には室内にあるすべてのゴミを分別し、使用した食器類は洗浄しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋村チェビではどのような体験ができますか？",
            "answer": "韓屋村チェビでは、韓屋体験のための場所として、静かな雰囲気を感じながらお茶を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室は上下の部屋に分かれており、個別トイレ、シャワー、キッチン施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間に制限はありますか？",
            "answer": "エチケットのため、22時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "物品の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "物品の保管は本人の責任となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "業者施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "22時以降は静かにしてください。肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "退室時のルールはありますか？",
            "answer": "退室時には室内にあるすべてのゴミを分別し、使用した食器類は洗浄してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 368
    }
}